三代雷影 vs 七門凱邊個贏?

一個單挑八尾無傷最後雙方打到無體力一齊訓低
一個秒殺無尾尾獸鬼鮫

三代雷影
七門凱

三代火影

呢個係我見過最勢均力敵嘅幻想post

咁刀劍vs鬼滅呢

刀劍世一

有何高見

其實尾獸除左九尾其他都係廢鳩黎
你睇曉啲人個個都輕鬆捉尾獸就知
七門凱雖然完全冇得同六道level個堆人比
但應該已經夠勁過其他凡人
所以七門凱>三代雷影

感覺七門凱勁啲啲..

我斑願稱你為最強！

咁如果計耐力呢
三代雷影守一萬人守左3日3夜先打得死

七門雷影

7門凱如果限時贏唔到三代雷影
應該會輸

七門凱可以打得贏正常班
即係柱間level
柱間係忍者之神

風遁嘅螺旋手裏劍先勉強傷到雷影
7門凱嘅晝虎夠唔夠傷到佢

邊個叫凱

唔覺三代雷影勁得過鬼餃

凱老師克鬼鮫先秒佢喎

7門同8門之間好似差好遠咁

真心後期角色黎講打一萬人都死少廢
火影個設定係幾多條廢鳩加埋都好都係廢鳩
你睇斑赤手空拳已經夠挑曬聯軍啲雜卒就知人數根本唔重要
風遁螺旋手裏劍喺後期已經係普通技黎 鳴門個陣係開唔到尾獸彈先焗住用佢
晝虎已經夠應付未變六道既斑 所以唔覺得會廢得過雷影隻手指

照你咁講雷影單挑八尾應該食過尾獸彈掛
我意思係指風遁剋雷遁先至打穿到佢個雷盾
晝虎冇剋屬打唔打得穿個盾

同埋挑幾多人d設定都係想顯示有幾勁架姐
二代火影夠係比廢鳩圍死
但係後期召出黎都係好抽得

班喎..只用完全體須佐都屌打掛..點贏

當年根本冇諗過會一，二代番生同埋班根本當佢死咗。
之後劇情需要先作佢地出嚟
但雷影係矛勁過盾，晝虎一定打到佢

都唔廢架
雲隠廿隻精英加再兩兄弟

二代打輔助就勁
但係冇乜AOE同秒殺技
水遁清雜兵得 但秒唔到高手

咪係
一本貫係破到自己防
假設其他平手
咁淨翻就係睇晝虎勁定係一本勁

點睇都係晝虎勁好多

雷影連鬼餃都未必贏到…